加納記者報英超賽果 笑到噴水

錫菲聯
西布朗 熱刺
李城 狼隊

法蘭克福

係佢講野問題定當地口音係咁

佢讀到中風咁喎

睇埋呢條

做乜9

識讀嗰D就望鏡頭

wtf

屌

呢條片正常少少

佢笑聲好正

笑死

點解阿仙奴個度會停一停

佢似阿迷啦 話曬有同胞partey

又會帶返口罩
同埋用消毒酒精
衛生意識都幾好

心諗阿仙奴點會輸
點知真係輸仲要輸夠3粒

Akwasi Boadi (born 18 November 1962), known as Akrobeto, is a Ghanaian actor, comedian and T.V presenter. He has been featured in over 100 Kumawood movies and is known by the size of his nose.

Akrobeto was born in 18 November 1962 at Ayirebi in the Ofoase Ayirebi constituency in the Eastern region of Ghana. He is the youngest among 11 children born by his parent of whom 10 are deceased. He did not have any formal education.

狼隊點忍

好似係學英文節目黎

比一節時間佢讀當日嘅新聞

慕信加柏我都唔識讀

讀到意甲隊波啲名

真？咁成件事合理好多

comedy 節目來架

笑到噴飯

但佢真係報緊新聞，以為佢係記者

唸起以前日本24小時不准笑
個日本仔讀英文

登凳～endo! Out朵！

利華古孫讀左d咩

11 children born by his parent of whom 10 are deceased

十一個死淨佢一個

one two three four five six, ........ nineteen, ten ten, ..... ten ten ten,......, ten ten ten ten ten

有冇人聽到一半開始 合埋眼估佢講邊隊
意甲都仲估到下 德甲真係搞唔掂

公園廢老tone

VI VON ZULUL

張枱仲有本懷疑係字典嘅書

中風呀

同佢讀得差唔多

頂我竟然睇晒

仲有羊

本Long man 超厚…

佢做咩鳩自己笑先

West ham limited

突然之間覺得自己英文好好

咪話
佢啲大會都算讀得啱

最有自信係巴塞羅拿

唔知係咪有心

blm

羊係加蓬...

Comedian 黎架嘛？

其實係咪特登

點解佢亂讀果啲仲要黃字

以為自己睇錯

佢完節目嗰度

By bye

好明顯係唔識讀，common既，個字短既你見佢都讀到似無似樣，個字複雜又長，有幾個音節佢都lur左佢算🤣🤣🤣

其實大球場條能樣讀球員名都係咁上下

仲要係輸俾Aston 'Village'

係咪拍笑片嫁

好地地讀Frankfurt Dortmund 唔得
係要讀全名

係咪爭啲讀咗個fuck字所以笑

屌你 West Ham limited

BLM

似係口音

嘩
好撚好笑

Aston Viiila....ge

點解做體育新聞會未聽個d名

笑到仆街

我又試下lur, lur 出黎d音都係差唔多